我係一名公立醫院的病人，我支持醫護罷工

搵食姐，唔駛搵命搏既

push

支持

支持啦，我屋企有人長期病患都支持醫護罷工

本身公立醫院都壓力大，宜家仲要放d生化武器過嚟，真係on99

樓主係畜牲

支持。醫護冇責任去救矖所有人

唔好俾人spin到醫護係貪心怕死
醫護罷工亦都係捍衛香港人有應有既醫療權利

你點知 佢真係架

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

支持, 正苦做唔到野, 點解要班醫護受

屌你老母

想點？畜牲

你老母比畜牲屌

原來你真係畜牲

唔封關，就罷工

5